旺角現場即時討論

竟然冇人開
有幾百人屌狗呀
黎到就黎啦

轉場未

應該唔會轉
旺角地胆多
屌完狗夠鐘就返屋企瞓覺

推呀

旺角街坊落下街呀

再冇事發生街坊好快就散

現場睇好多街坊同行完街嘅後生仔
唔會轉場只會散水
都唔係特登黎示威

Tui

而家街坊同行街撚當睇馬騮

[裝修通告] [斧頭幫起底] [黑裝修]

突然成條街都係狗車 落左地
有冇手足比狗拉左？

圍捕咩事、包抄哂

幾百隻狗，cls

要議員

屌狗就入商場屌 咪係街屌

宵禁已經開始

4面圍住幾百人。

旺角包抄，要搜查市民先放行

直播見到禁低左一個 似橫街包出黎

超多狗

be water
手足

大規模搜身

d狗知唔知自己想點?

嚇9走啲人
同睇下有冇咁岩捉到勇武

cls 班狗諗住查哂全部人牌
頭先火魔手足差啲走唔切 好彩速狗冇追

屌 會唔會好似尋晚正義道果班咁拉晒

佢特登叫啲記者除口罩
現場仲有殘餘嘅催淚彈味
啲狗 好撚小學雞

比起尋晚更難拉
真係有途人
除非有野喺身

好撚型呀好撚型呀
10鳩幾個人蝦過女仔
有線直播

快救啦
勇武去哂邊

果度過百狗點救
希望無人有裝

見到有幾個阿伯嚟

次次都唔識吸收教訓
講明be water 都要死留mk

咪再戀戰屌狗啦，鋪頭關門條街無乜人就好走

唉 上腦撚害死人

現場趕走曬記者
有至少30人被截查

去救先真正送頭
嗰度街坊多仲有真途人
希望冇勇武

be water
12.班狗換班前走人

D狗係咁衝
衝完捉唔到人就抄晒全場人牌
旺角既手足已經達成目標，建議轉場，搵安全位置暫避

次次連登一吹雞就

佢冇撚計咩
全部人行人路屌狗
佢一走啲人就堵路
唔走就自己堵路
咪唯有無差別抄牌諗住嚇走哂啲人

最on9就係屌狗

樓主好介紹

小心黨鐵a出口班狗玩包抄

死黑警周街亂抄牌亂搜身，不如直接宣布宵禁啦

宣布宵禁會引起國際關注
制造宵禁就只有當區人知

拉左好多無裝行街既人

聖誕公眾假期行旺角集體抄牌黑警時期

慘過當年聖誕香港宣布投降

1941年12月8日早上日軍開始進攻香港，至12月25日晚上香港宣布投降。

旺角所有被包圍的人將全部以非法集結拘捕

1941年12月8日早上日軍開始進攻香港，
至12月25日晚上香港宣布投降。

推

聖誕節行街都拉

Pushp

告唔入

入狗屋都慘啦

收皮啦對住mon 都想屌啦現場唔屌都唔人黎

不過邊度講

MK 戒嚴

所以要靠大家去Twitter 發放消息

睇live有狗已經宣佈咗

德福
apm
新城市一齊戒

警方亦呼籲所有市民不宜前往旺角一帶
並警告前往旺角一帶有機會被控以非法集結罪名

唔係放行咩

聖誕假期大街大巷大規模查人 同宵禁無分別

全部拘捕

依啲真係要文宣推出去

真宵禁
出現都唔得

你係現場屌 佢地咪會突然衝出黎咬人囉
已經任務完成仲企係到 等比人拉？

紅官無險可守，警甴先可以放任咁拉

Sad

MK全滅

其實樂觀啲諗，班狗已經無哂招。之前都可能顧忌下。而家無招就亂來。如果呢招都唔work 咁手足已經無敵

認同！

你諗下好啦
哪渣招佢大撚把
插贜嫁禍乜都得

落街屌狗都唔敢空投聖水
香港人最鍾意口遁

想問問，頭先個電單車司機喺咪已經被拘捕？

經濟攬炒

有幾多人？

其實真係冇咩用…但有時真係好難忍